[問題兒童]想問日本東北 - 睇動物/貓/熊/草泥馬之旅

第1日 東京-JL->青森 (12點左右到青森) 住青森淺虫溫泉
第2日 青森 (弘前公園/弘前城) 住青森
第3日 盛岡 (小岩井牧場) 住盛岡
第4日 秋田 (北秋田熊牧場/角館) 住秋田
第5日 仙台 (白石 狐狸村/船岡) 住白石或仙台
第6日 仙台 (石卷 貓島) 住仙台
第7日 那須 (那須那須動物王國/草泥馬牧場) 住那須
第8日 日光/鬼怒川 (揀緊地方浸溫泉)
第9日 返香港

我諗緊將第1/2日combine埋做1日
跟住加多1日其他地方或者延長個個地方逗留時間

有無提意?

thanks

第一日ok
但6點左右要係返弘前走
不過其實弘前公園同弘前城行唔到咁耐

冬天成個弘前人影都無隻
去貓島你打算撘邊班船？如果早果班前一晚就要住仙台先得

住石卷穩陣d。
幾年前去d貓好污糟。

謝謝

我打算5月去...
但未有生果摘

上年9月去完，石卷太荒蕪唔係揸車真係唔建議
之前海嘯無左好多貓，唔會見到好大堆貓一齊

咁住仙台去石卷囉
唔去一次唔會心死的